DEVELOPER FAQ (v3.3)
====================


Q. How do I change the logo and application title header?
A. Replace src/main/webapp/static/images/logo.png and change the title in src/main/webapp/Gwt_ice.html. These
   can both be done on a live site without rebuilding

Q. How do I change the authentication?
A. Coming soon...spring.

Q. Can I upgrade from previous versions?
A. Upgrade from v3.1 is supported. Contact me if you wish to upgrade from older versions.

Q. What is the application license?
A. BSD.

Q. Can I submit code or bug fixes?
A. Yes.

Q. I get compiler errors with GWT.
A. Delete src/main/gwt-unitCache and try again. Contact me with the specific errors if it persists.

Q. Can I use the registry without any authentication?
A. Not without non-trivial modifications.

Q. What application servlet containers are supported.
A. Tomcat and jetty. It should run on other containers that implement the servlet spec but it has not been tested.

Q. Where can I find more detailed installation instructions?
A. Please refer to our Manual: https://public-registry.jbei.org/site/docbkx/html/manual/manual.html. It is in the
   process of being updated.
